3080 實測：約等於2080 ti

吹到咁大呀乜

2080 ti 用家有冇拋錯卡

等sample 多啲先
但頭陣用家部腦應該已經好勁

隔離post 都係講4k 差得幾%

On9?

但3080平過2080ti多多聲wo

利申換左2080ti一年

睇多幾個review 啦
3080快2080ti 25-30%

可能佢張2080ti仲未放到出去

周街話俾人知自己弱智

點會得3%

其實就算一樣性能，都會買3080啦，平咁多

買新不買舊

userbench

好多人張2080ti都仲未放到

價錢都唔同啦....

我會等40系列
2年前係20系列
我估依家大約2年後會係40系列
等2年係我嘅極限

2080蚊或者會放到

Driver都未update...

散熱都差好遠

仲用緊4系i7 ,GTX970

我明明仲用緊1080
連登仔咪老屈好喎係咪你地訂左3080 咋

我係想講張卡唔值得放20舊卡買入

求其YouTube個review都唔會得出你標題個結論啦
Non rt/dlss都有20% up啦

There's more to it than a simple doubling of CUDA cores, however. Specifically, Nvidia's Ampere architecture for consumer GPUs now has one set of CUDA cores that can handle FP32 and INT instructions, and a second set of CUDA cores that can only do FP32 instructions.

To understand how this effects performance, we need to go back to the Turing architecture where Nvidia added concurrent FP32 + INT support. If you're thinking Ampere can now do concurrent FP32 + FP32 + INT, that's incorrect. Instead, it's concurrent FP32 + (FP32 or INT). That means that while theoretical TFLOPS has increased dramatically, we won't see gaming performance scale directly with TFLOPS.

呢代 Ampere 有一半 CUDA 係 只有 FP32 unit
可能拎去做folding就真係有 2 倍效能

拎黎打機似乎就真係得一半 CUDA 有用

咁即係減價亦都減CUDA

唔係買3090嘅話可以話同上代比冇點加到咁解姐

唔放 亦照買

買新卡就幾抵 平左一半

2080s或以下咪值囉

隔離post咪話 4k打機普遍都係多得幾fps

s?唔駛放啦

2070S果班真係...

然後兩年後都未出40系列，係咪要含淚買番30系列

樓豬有冇聽過個網叫techpowerup

睇開tomshardware咋

咁佢有冇講呢2張性能一樣？

冇睇 唔係成日mon 電腦野
我係見到隔離post話兩張卡玩4k差得幾fps先去睇下3D benchmark

Ok

Next time do google “[graphics card] gpu z” and you will find its relative performance within 30 seconds.

講英文會勁啲？咁隔離post真係話3d 分別唔大喎
打機都係睇3d啫

咩叫3D 分別？
隔離Po 講咩都好你可以FC

BTW 你係第一個連仔登比到我打台服lol 嘅感覺 班台佬啲英文屎到一講就起晒鋼 I hope you are not

你打機都係睇actual 3d result 啫
好有優越感咁喎

btw 你係咪想我幫你proofread 啫？咁簡單兩句野都講到google translate咁 好勁呀

明喇 你原來想講幀數之間嘅絕對數值差距唔大

你睇下前面幾多人話你弱智先喇

另外講英文傷到你玻璃心係我唔啱喇
不過我回貼初衷都係好心比個事實查核渠道你啫

全世界個個人試都話進步好大，你就話隔離post 話分別唔大
咁樣同阿叻話我唔知我睇唔到 有乜分別？

我初初聽到話double效能都wow左
不過啲人試到+30% 都唔係打機效能黎既
3D 實際上又差得幾fps 再睇下先啦可能係舊game未支援好

我最多咪唔識電腦野
邊似你英文又差又要串柒柒用英文爆seed
我用英文落樓買野果陣你都唔知考完DSE未

我睇大部分game 都起碼50-80% 增長
又點得樣30%??? 你行1080p ??
乜野叫3D 實際上差得幾fps ?? 完全唔明你講乜

我想講隻 game個3D rendering
隔離post 係試4K
我唔係睇左好多評測咋得閒再睇

條阿叔中英文都差
我#44 幫佢譯咗做人話

知喇叔伯

你英文淨係買嘢用？冇鬼佬同事或者開會唔駛咩？

咁你喺香港公司都周圍有外國人既...

4k gaming performance

樓豬弱智架
唔好逼佢啦

代代換既人已經唔係理值唔值，係追新野

Response #1 我睇唔到 我唔知 我唔清楚 唔好問我
Response #2「我係唔熟電腦」但係入黎屌醒你班硬件台連登仔
Response #3 成個回覆一隻中文都冇。你英文好好呀？駛唔駛幫你proofread 呀？我落街英文買嘢嗰陣你$@&$&#^#*
Response #4 打機都係睇3D 啫 100/76 - 1啫係0.315 4捨5入即係「約等於2080 ti」

柒咗就潛啦

辛苦你mon 咁耐post 幫我打份summary

決定等三年三年又三年 十年都黎緊

已經由尋日第4升左上第2，百分比變左+9%

3080快2080ti 30%

3080 開工比2080 Ti 抵太多
究竟死堅持2080 Ti 性能同3080 相約係幾仆街？
引傻仔高價買入二手 2080Ti

等Big Navi 16GB同之後 3070 16GB推出
2080 Ti 仲唔值錢
連多Ram嘅優勢都冇埋

二手 2080 Ti 放到多過3500蚊已經偷笑
GPU都係買一手算
2080 Ti 留返畀自己玩啦，咁貴買返黎

你買到咪試下囉
連登仔有幾多個搶到正價3080?
食香港代理炒價啦

姐係你覺得代理炒高D
D人就要貴D買二手2080 Ti?

如果因為代理賣得貴
轉去買貴咗嘅二手2080 Ti
其實好On9

唔想食炒價嘅就等多一陣
都唔好接蟹貨
好多用家親人唔為意
想喺呢段時間搵傻仔笨

過多一兩個月
AMD出咗新卡
nvidia應該會出RTX 3070 16GB同RTX 3080 20GB 應對
等多陣，玩次世代遊戲成本會係最好

而加接2080 Ti 其實個成本最高
賣家睇住代新卡理加價，自己盡量推高卡價，分分鐘高過3070正價
效能又唔夠高
RAM嘅優勢好快消失
唔知上一手點玩張卡，有壞仲要計保養
而賣家放咗張卡，都係買返3000系
高價接人蟹貨係咪ON9?

最大問題有人立心不良
水人舊貨同新貨差唔多
提高舊貨價值

3000系 性價比好好(當然要冇炒價，不過都係短期嘅事，可以嘅話炒價都唔好食，等下)
如果唔係特別平，真係唔洗買舊貨

真 好簡單 2080til大約值3080既7成價
而2080ti二手大約值全新既7成價
相較之下二手其實3500真係咁上下
唔係話特登壓你價 而家3080定價的確係6000-7000
當然而家唯一因素係3080貨量唔夠 黎緊大貨到之前 腦場仲要散埋堆2080ti佢 到時睇下幾錢咪知囉

唔關事

Turing:
每個SM有4個partition，每個partition有16個FP32 cores & 16個INT core

即係話每個partition每個clock可以execute 16個FP32 & 16個INT

2080ti 有68個SM，4352個CUDA core
4352 = 16*4*68
亦即係話INT core 唔計CUDA core

Ampere:
每個SM有4個partition，但係每個partition有16個FP32 cores & 16個INT or FP32 core

即係話每個partition每個clock可以execute 32個FP32 或者 (16個FP32 & 16個INT)

3080 有68個SM，8704個CUDA core
（自己撳計數機啦）

冇減
3080的確係8704個CUDA

NV turing launch時話打機得25%係int
即係話turing打機有一半int 係冇用

如果真係8704

咁佢實際效能一早超越2080TI 一倍

#69 解釋咗

2080ti 賤賣二手都無人要喇，拎去挖礦算啦

取巧野講黎有咩意思

好似買老麥佢地話無加價

但個包縮水縮到變兒童餐有咩分別